然而，根據市議會成員的說法，執法成本正在膨脹，這是不可持續的。 晨報:Oceanside重啟頂級警察搜索，聖地亞哥之聲，2020年9月14日，聖地亞哥之聲 
 鍾南山並不是唯一一個因農機上市而身價暴漲的人。 一次轟動一時的IPO讓瓶裝水企業家一度成為中國首富格雷迪·麥格雷戈2020年9月8日 
 也許這就是為什麼搜索引擎優化本身的搜索興趣從2017年年中到今年年初基本上停滯不前，但卻迅速膨脹。 搜索引擎優化在2020年下半年:五個搜索機會現在行動|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察 
 在快速膨脹的瞬間，能量的爆發使宇宙像氣球一樣膨脹起來。 大彈模擬挑戰大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子雜誌 
 於鵬飛說，未來的衛星或氣象氣球可以提供關於這種情況是否發生的數據。 澳大利亞野火噴出的煙霧達到了創紀錄的高度，Maria Temming, 2020年7月27日，學生科學新聞 
 他就像一個沒有綁住的氣球，充氣後馬上就被釋放了。 羅賓·威廉姆斯和克里斯托弗·裡夫史詩般的友誼和最偉大的威廉姆斯故事|馬洛·斯特恩| 2014年8月12日|每日野獸 
 她長得那麼完美、那麼溫柔、那麼討人喜歡，簡直讓人無法忍受。她就像一個又大又圓又光滑的氣球，沒有臉。 Tove Jansson，姆明女王|John Garth | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 在7月29日至8月4日的偉大德州氣球比賽功能與一些最好的氣球飛行員天才在遊戲中的日常比賽。 氣球比賽突然變得很酷。 為什麼? 因為，Instagram |星巴克| 2014年7月10日|每日野獸 
 有人的，無人的，氣球，風箏——你仍然需要把信息送到消防員手中。 用衛星、激光和無人機抗擊野火Elizabeth Lopatto | 2014年7月9日|每日野獸 
 這是一個拴住的偵察氣球，在220年前的法國革命戰爭中首次使用。 為什麼老式飛艇現在統治我們的戰區|比爾·斯威特曼| 2014年6月30日|每日野獸 
 因為，就在這時，斜眼正像男孩教他的那樣，用後腿站了起來，朝那個大氣球籃子走去。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 斜眼蜷縮在氣球的籃子裡，夾在兩個裝滿東西的袋子中間，瑟瑟發抖。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 氣球裡有很多這樣的東西，斜眼巨人想它們裡面一定有什麼好東西。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 曼迪·安穿上了她最好的一件白色連衣裙，因為上漿而顯得僵硬，像個小氣球一樣引人注目。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 現在在他面前，除了舊金山和一隻氣球，什麼也沒有了。 天堂是不可能的。 祖先|格特魯德阿瑟頓